Op 29 januari 2014 werd de Spring 2014 collectie gepresenteerd tijdens de VIP Night die dit jaar voor het eerst plaatsvond in de Flagship Store in Laren. Ruim 400 gasten bewonderden het Breton Basic thema en genoten van bits & bites, cocktails van de Fabulous Shaker Boys, muziek van dj Dennis van der Geest, een modeshow van Moscow, de lancering van de nieuwe campagne en een optreden van Gordon.